金鐘站捉人

應該係想關埋金鐘站

救人未 ?
又好嬲嬲呀?

屌 cls

屌做乜鳩

又係鬧鬧下出黎拉人

咩事

屌佢老母個popo仲撞跌左個路人，仆街

去美領啊屌, 玩咩地鐵站

暫時未封站

9唔搭8捉個製造混亂

依個做咩...

黑警真係黑警，eq低就留係屋企啦

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

完全唔知做乜鳩

其實點解大家仲要搭地鐵

now話跳閘

後面個指揮官狂叫Hold, d狗都係衝出黎咬人
D狗唔識聽人話架

去美領

1716 #金鐘站

防暴警員突然衝入，未作出警告下施放胡椒噴霧及作出拘捕。
#蘋果

跳閘狗捉既咩

放底500 走得啦

又jm9

今日重防就唔好跳啦

好似係跳閘

睇live似係狗跳閘出黎打人

啲狗根本想同你地快啲開波

咁多狗面前跳

其實班狗亂咁捉人
Spin 所有人

今日主題： 美領

捉跳閘????

rthk 一個

班狗已經全面失控

應該係鬧鬧下 d狗出黎追佢
跳閘走但比防暴包抄

好嬲嬲啊 上連登post下先

D狗要玩野, 邊有咁易走

想封站，冷靜，小心煽動

跳閘都捉擺明想引人開波

重防先黎跳 係威既

D大陸武撚識聽英文
廣東話都唔識聽啦

又想借d易封站

我都唔明

咁一定要跳先出啦 唔通拍卡撞閘咩
但個男仔冇袋 得個面罩 應該告唔入d咩 48同罰5舊

乜都冇做，無端端出防暴

捉左好多日

可能個位巴打第一次跳...

就算唔係今日
呢排大站成日有狗都唔會跳啦

走緊時跳？

上地面, 唔好地鐵站內玩。

係，個個都會開post話好嬲

睇唔到前面 我聽now記者報係咁 但冇講係被追跳閘定跳閘被追

跳閘咋割蓆撚，唔撚係搞事啊
未撚check清楚就屌人

站內狗己上裝, 義士小心。

去美領呀

而家已經係完全濫捕加失控

班狗係刻意製造混亂，想封埋金鐘

中環SET緊RB

唔好下下咁快割

搵個理人拉到人就可以要求封站

地上走，海上船。

又啞左？

黑警後果自負

一手

去美領呀屌

問題係岩先金鐘出站唔扣錢

地鐵開片應該係popo策略嚟
全世界同我上美領

又想衝入去?

黑警死全家

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

跳閘有咩罪